含大用左成千萬喺香港宣傳佢幾架電瓶車

電視、報紙，密集式廣告

明明呢幾架電瓶車唔會喺香港上市，但就鋪天蓋地喺香港宣傳，目的就係水香港投資，純粹融資目的

TVB fatfat

羊毛出自羊身上，你地投資即有份出糧俾TVB李寶安，袁志偉

國產Tesla稅後唔駛30萬人仔， 大陸人仲邊會買其他國產車（問過好多個大陸朋友）

出巨資宣傳原來係為籌旗填其他氹

國產Tesla喺大陸有補貼，果班崇洋既大陸人一定狗衝

其他國產電「瓶」車可以收皮， 含大連尾水都食唔到

推

叫我預言家